應承你，我以後唔會再任性

又係情緒病
我一直都死唔去因為我嘅世界裡仍然有一絲希望，但都咁多年，已經脫離左壓力源，仲係處於呢個狀態，恐懼依然長存響我心裡面，仲係未好返。根本無辦法憧憬未來，想像唔到畢業之後嘅生活、幻想唔到同另一半過美好嘅將來。
每次情緒發作之後都好懊惱，本來發作已經辛苦，覺得自己控制唔到好無用好差勁，點解人哋做到我做唔到，另一方面好想同人表達自己感受但無人聽，身邊人只會覺得我好煩係一個負擔。

捱左咁耐真係好攰，永遠睇唔到未來嘅生活，無錢乜柒都無，根本生存唔到落去。

三年前死唔去響醫院出返黎嘅時候我同自己講，俾多一個月時間，如果生活無轉機，就去死吧，依家我想繼續呢一個月嘅倒數，應承你，我以後唔會再任性

正常生活真係好難

好想快啲死

跳樓係咪無咁痛

是但啦我都唔怕痛

努力了又如何

剩低嘅時間好想周圍行下，但搭車錢都無

有無諗過點解人地唔想聽你呻
因為比完意見你 你都唔會聽 繼續堅持己見
又成日將d情緒放到勁大
一唔開心又瘋狂鑽牛角尖
最後每日都過得好唔開心

我講緊自己

樓主係垃圾，不服來辯

支持樓主快啲死

是

碌爆張卡

再無人會覺得我可愛好想好想有人話我知，我嘅世界會更好

我應該係你識過最差嘅女朋友

點解我做人會做到咁失敗

慢慢深呼吸冷靜啲先

連生存都咁難，點解

覺唔覺所有情緒病都要人道毁滅，浪費地球空氣

做我女友

唔害人了

唔該樓主縮撚埋一角去死，最好死完無人搵到條屍自然腐化，唔好浪費資源thx

點解我做人做到咁低賤

想拉埋所有害過我嘅人一齊死

但好驚死唔去要坐監